今晚皇馬，拜仁角球討論區

皇馬10.5大
拜仁9.5大
大家點睇？

細細